出動黑警+鄉黑震懾我地，我地就要更加記得721

會唔會真有其事我唔知，都有可能空穴來風

但最近軍政府想更改歷史，令我地更知依件事我地要記一生

覺唔覺依兩位垃圾講的野係有關聯？
個日鐵證如山，絕不任佢地更改歷史

依D記憶要世世代代傳承落去

警黑勾結

就暫時本人知道新聞上最新721被捕人數只有37人 檢控人數暫時不明
來源係1月29日(三) 李桂訪問回答數字

暫時得1個地方係定好佐時間，其他地區請等一等消息
元朗本地應該會盡快有

#20Mar #元朗 #721 #特訓跑
《7.21公里 元朗反恐特訓跑》
日期：3月20日 (五）
時間：20:30 - 22:00
路線：何已完公園(鳳攸北街休憩處) > 大馬路>老地方>千色>老地方東亞
西邊圍> 元朗連儂牆>元朗西鐵站>何已完公園
重複三次
距離：**7.21公里**
Source :

#21Mar #元朗 #721 (六)
【毋忘721八個月 - 元朗遊行】
日期 : 3月21日 (六)
時間 : 19:30
集合地點 : 元朗
路線 : 元朗大馬路
*請保護好自己及同行手足
Source :

#注意係遊行來，應該會幾危下(最近轉出當日鄉黑會有行動)。當日一定要睇實元朗哨
元朗哨兵TG :

#21Mar #銅鑼灣 #721 #靜坐
【毋忘721恐襲 · 八個月靜坐 (銅鑼灣站)】
日期 : 3月21日 (六)
時間：19 : 00
地點：銅鑼灣黨鐵站
Source :

#21Mar #柴灣 #721 #靜坐
《元朗黑夜八個月 - 柴灣靜坐》
日期 : 3月21日 (六)
時間 : 19:30
地點 : 柴灣黨鐵站
* 請戴口罩及自備文宣
Source :

#21Mar #杏花邨 #721 #靜坐
《元朗黑夜八個月 - 杏花邨靜坐》
日期 : 3月21日 (六)
時間 : 19:00 - 21:00
地點 : 杏花邨黨鐵站
* 請戴口罩及自備文宣
Link:

都唔好忘記721係有Version2，我地大部份的連濃牆手足比人打到入廠，我諗好多人都唔記得要提提大家

轉TG 天水圍救人小隊
#遇襲手足投稿 #元西 #連儂牆 #襲擊事件

我諗大家都知道啱啱西鐵站出咗事 無錯 我就係成頭血 爆哂缸嗰位

啱啱縫完 唔係好多 十零針 縫嗰陣係好撚痛 真係好撚痛 但呢啲真係好少事

因為 革命係需要代價
有大把人死咗 有大把人坐緊監 有大把人傷得嚴重過我 所以真係好少事

有人喺公海為我抱不平
話我有衝入去救人
但呢啲唔係我想大家記得嘅事

我希望係大家會記得
有一班人已經堅持左半年
無論經歷過幾多次騷擾
幾多次嘅恐嚇
幾多次嘅破壞
有班人依然喺度 風雨不改咁堅持緊
即使今次頭破血流 都真係完全冇諗過要放棄
該做嘅永遠都會繼續做 唔會停 直至香港勝利嘅一刻

可能你哋會不解 咁堅持為乜?
其實都係得一個信念
「我唔想輸 我唔甘心輸」

希望大家可以藉我呢一次嘅事件好好思考下
大家當初係為乜嘢而行出第一步
如果大家仲係因為情緒勒索 而踢一下 先郁一下
咁我今日受嘅傷係毫無意義 甚至所有死咗嘅人 坐緊監嘅人 受過傷嘅人 都係毫無意義

希望會見到各位元朗人進化
大家 連儂牆再見

#Admin好多謝你地文宣組默默嘅付出❤️🥺
#要早日康復啊
#元朗人肯企出黎未？

Push

push

推

另外大家真係咁得閒日日係連登嘈嘈嘈
捉鬼，捉偽黃，批鬥同路人做#YelloNazi的

我提供任務比你地做

1. 幫手貼連儂

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

跟住做,幾乎0風險,文宣去文具店印,Label做底

2.中共日日放假新聞，有部份外國人已經好嬲
將怒火指向中共

Twitter同Reddit識做啦
講中共點隱瞞疫情,搞到全球大爆炸

3.追擊CCTVB,東方

推721

tui tui tui

毋忘721

不要忘記

不過始終覺得紀念活動應該安全為上

永不忘記

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

tvb任

東方任

twitter任

721

聯署任

Twitter著曬火順便去推

23條

推呀

#ChinaLiedPeopleDied

繼續推

班流浮山刀手落嚟未

推埋呢個

23條黎緊

繼續推呀

Pish

港共同警甴篡改緊721始末

不忘721

7.21

班白衫佬見何妖畀人當condom仲出嚟咩

P

仲有8.31

Tui

明顯啦
寫入香港史書咁柒

推上熱門

推 聽日就係21號

23條攬炒

係?

再推先

後日就係21號

佢地搶返唔少話語權,輿論戰要起動阿

後日就已經係721

推 721

講得啱

無錯,大家唔好唔記得

記得要CLS!

只要運動停 呢大半年嘅事以後都會變港共version

push this

721 唔見人

拉埋商家佬去死

連登仔內鬥最落力

831 打死人

(突發)3月21號元朗西鐵站藍屍吹雞打手足!!!!!!

小心

警黑合作, 不單止不作為

831已經有進展拎cctv

721呢

出POST屌佐好多次
都係咁鐘意批鬥同路人

推呢個

Push!

刀

一少咗連儂牆同街頭抗爭啲垃圾藍絲又蠢蠢欲動

所以我地一定要有自己歴史書

上熱門了

正啊

依派少佐召喚神獸

中聯辦冇休息ga

排

有時間捉鬼
不如推多啲post Twitter 仲好

所有戰線都要試！唔好念力爭取民主

今次幾快

無錯

7 21 呢世人都唔會忘記

小朋友都識

佢地仲好撚興以無辜市民自居

紀念721 唔一定要元朗嘅 各個港鐵站都得嘅

星期六要萬事小心

推
721警黑合作 民意轉捩點
點可以就咁放棄

勿忘721 831 101 每位手足

7.21有白手套,唔洗上身

你個名都幾得意

唔解決

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

3萬隻thanks,一隻都不能少

721
831

加油呀巴打

後日就係321

打孕婦

有幾多人願意一齊戴超戴帽但唔帶口罩出黎？
睇下到時邊個震懾邊個

推推推

不了
要留返條命見證支爆

推
721

101 槍殺人

支持你地
好多人都無意識
要教育佢地

永不忘記！

扮大陸哩咳幾聲

未來既教科書點都要加入香港流水革命呢個課題

銳武會去元朗
其他區唔知點呢

唔會只有香港人記得

完撚咗仲理鳩我哋咩
仲有人可以理佢哋咩
到今日為止死咗幾多手足
我哋無可以就咁完
佢哋都唔會就咁完

大家順便玩埋twitter呀

[連登要撐侵] 係時候投比Chinese virus 啦！！！

藍絲鄉黑係有行動情報流出多數係d對話，點會有文宣，最多係有d藍絲on99黎左出下口術咁姐，藍絲廢老夠閪膽主動咩，但一定有好撚多便衣狗伏鳩我地

Btw,手足們要安全至上，留意四周

祝武運昌隆

Agree

又叫人送頭
跑乜鳩？好好玩？

tui

7。21

721 831

up

有一個手足因爲咁而俾人拉再被自殺就入你數
你還返條命俾人

有一個女仔俾人非禮強姦都係入你數

聽日

721 唔見人！

以後教仔要話佢知每月21小心d會有黑社會出嚟打人

721 永不忘

元朗區建議唔好帶魔法or工具，對方出得文宣，一定同班畜牲合作左捉人，只要身上清潔就算大圍捕捉到都只係坐48。。。相反其他區，其他區就隨便手足行動

「行動post」721八個月

推哩個

推
推
推

鄉黑黑警死全家

推 忽忘721

星期六如果出
希望睇返以兩個月班狗點係元朗圍捕
自己諗清楚點行動同走

放心，永遠記得。五大訴求，永誌不忘。

7.21 唔見人 拜鄉黑

721 831 101

721 721 831 831

推啊！！！

行動post啊！！！

永遠唔會忘記啊！！！

推 + 手足小心

不忘記不原諒

我地睇返恐佈主義嘅definition

「國際上對於恐怖主義沒有一致性的定義。但認為恐怖分子製造的一切危害社會穩定、危及平民的生命與財產安全的一切形式的活動，通常表現為針對平民的爆炸、襲擊和劫持人質（綁架）等形式，以非武裝的非戰鬥人員為目標，或是不特定目標的無差別攻擊。」

所以港共日日夜夜都屈721 831係有目標地打
俾人打嗰啲全部都係暴徒冇打錯人
正正就係要抹走港共政府策劃721 831恐襲嘅事實
屌你老母啦港共

S

搵便衣挑釁開戰，然後出黎拉人

推 手足小心

831

元朗721恐襲八個月，仲踏正星期六，要去元朗站支持本地零售業。

咁過一日咪唔好去元朗囉
就搵個第二個場去你吹咩

我又唔信你班鄉黒有本事佔領香港站啦

曱甴強7.21主犯

7月18號，藍屍群組瘋傳一張 Tier 14嘅圖片，內容講及白衫人會在 721 係元朗打著黑色衫嘅人，並且講明叫亞 Sir 讓路。

而呢張圖片，亦曾經出現過係大波 Man 民團 FB 之中，不過而家已經 delete 哂。

321 唔會有白衫人集結㗎啦，321 呢幅只有兩個作用：

1）引黑衫人出嚟俾狗拉
2）想淡化 721 嗰張圖片嘅可信程度及作用，話俾人知求其乜嘢人都可以整張相類含意嘅圖片出嚟。

Push 721

721 831 係香港人永遠嘅傷痕

咁去天水圍同屯門

匆忘721

轉場會唔會好d啊 好似想勇武出動再大圍捕

831都要交cctv，721更加要追究到底

支那政權

d行動post沉曬